有部分福建幫仲搭緊車落黎，所以未到北角

識D師奶係D福建宗親會, 佢都叫佢D仔女快D留屋企,
真係戆鳩 到時打埋自己人?

喺流浮山塞住左

呢幾日先要小心, 推